科學家證實：人死後會永遠活下去！

其實人的死亡並不是真正的死亡。（）
其實人的死亡並不是真正的死亡。（）

被紐約時報評選為我們時代裡三位最重要的科學家之一的，美國再生醫學和先進細胞技術公司的科學主任——羅伯特·蘭薩（Robert Lanza）博士，寫了一本《生物中心論》，裡面有個爆炸性的結論：

人死後生命不會結束，而會永遠活下去，而且，會穿越進不同的宇宙。

他的論點有三：

一、宇宙的結構、定律、力量、常數看起來都是被生命所精細調整，這表示智慧比物質還要早就存在。

換句話說，是生命創造宇宙，有個人意識才有宇宙的存在，實質上的生命與生物是真實世界的中心，接著才有宇宙，宇宙本身並不會創造生命。

這個論點讓人想起著名科學家牛頓的一則軼事：

有一次，牛頓造了一個太陽系模型，中央是一個鍍金的太陽，四週對應著天體秩序排列著各大行星，一拉曲柄，各星立即照自己的軌道和諧轉動，非常美妙。一天，一位朋友來訪，見到這模型，玩弄了很久，驚歎叫好，急著問這是誰造的。

牛頓回答說，這個模型沒有人設計製造，只不過是偶然各種材料湊巧碰在一起而形成的。這位朋友說，無論如何必定有創造它的人，而且這個人無疑是位天才。這時，牛頓拍著這位朋友的肩頭說：「這個模型雖然精巧，但比起真正太陽系，實在算不了什麼！你尚且相信一定有製造它的人，那麼比這個模型精巧億萬倍的太陽系，豈不是全能的神，用高度智慧創造出來的？」這位朋友恍然大悟，從此相信了有神存在。

而牛顿的这位朋友其实就是英國著名天文學家哈雷，他因推算出一顆彗星的軌道，這顆彗星后來被命名為哈雷彗星。

二、當人死去的時候，意識不會死亡。

我們的身體接收意識的方式跟衛星接收訊號一樣，那麼沒有身體還是會有意識的存在。意識存在於時空的拘束之外，它跟量子物體一樣是非局部性的東西。從量子物理學（Quantum physics）角度出發，有足夠證據證明人死後並未消失，死亡只是人類意識造成的幻象。蘭薩的研究發現，人在心跳停止、血液停止流動時，即物質元素處於停頓狀態時，人的意識訊息仍可運動，亦即除肉體活動外，還有其他超越肉體的「量子訊息」，或者是說俗稱的「靈魂」。

相關視頻：前世今生 – 輪迴的故事1/5

三、多重宇宙可以同時存在。

在一個宇宙裡你的身體死亡後，另一個宇宙會吸收你的意識然後繼續存在，會到另一個類似的宇宙去繼續活下去。當下所發生的每件事情，在對等的多重宇宙（Mutiple Universes）中也同時進行，當我們開始質疑、重新思考關於時間與意識的問題時，也同時影響另外一邊對等的我們的意識。當生命走到盡頭，即身體機能盡失時，蘭薩認為，還會在另一個世界重新開始。

而他的多重宇宙觀不僅被普朗克太空望遠鏡(Planck space telescope)的數據支持，還得到了史丹佛大學教授Linde強有力的支持： 「宇宙中有許多膨脹的球狀，它們會再形成更多類似的球狀，然後一直無限的形成更多球狀。宇宙中它們被分散開來，也不知道對方的存在，但卻又是同一個宇宙的一部分。」

美國紀錄大片《生死與輪迴》

2014-2015年，美國紀錄大片《生死與輪迴》，用4集200分鐘左右的時間，用全新的視角，條分縷析地探索了人類對宇宙的真實面目、生命輪迴的普遍疑惑。相比以前Discovery科學探索頻道的老紀錄片《前世今生——輪迴的故事》，內容更為詳實。一集50分鐘，請耐心觀看：

殘體 完

乜鳩呀
quantum immortality

感覺好content farm 作文

偽科學？

海德格表示我屌你老母啦

有point無power

Microsoft dick

大紀元喎

好睇咪得囉，唔洗咁認真，反正証明唔到

咁你記唔記得上一世d 野

咪撚假希望

鳩嗡當秘笈

生命先於物質呢點真係駁唔到

牛頓回答說，這個模型沒有人設計製造，只不過是偶然各種材料湊巧碰在一起而形成的。這位朋友說，無論如何必定有創造它的人，而且這個人無疑是位天才。這時，牛頓拍著這位朋友的肩頭說：「這個模型雖然精巧，但比起真正太陽系，實在算不了什麼！你尚且相信一定有製造它的人，那麼比這個模型精巧億萬倍的太陽系，豈不是全能的神，用高度智慧創造出來的？」這位朋友恍然大悟，從此相信了有神存在。

咁創造宇宙既神係咪都有佢既創造者？
而神既創造者係咪都有其創造者？

????????

屌都廢事屌

雖然似farm
但好似又有D道理
傳說中嘅唯心論 (類似)

證實到 應該好多人自殺
結論係唔會證實到

死後都要到第二個宇宙繼續供樓

都on9
只要機率唔係零
進作無限次trial總會有一次成功架
喱個世界好精巧根本唔係證明神既有效證據

信耶穌得永生

可能證實左之後
誠哥就會發展埋果邊d地產
到時生前死後帶埋張供樓單繼續供

輪迴有好多真實個案 但都研究跟進 好似印度呢個地方特別多的

咁多問米婆求其捉個問下咪知

content farm

傳教？

我相信是集體意識創造了我們的周遭，創造了一切定律，而神就係我們的集體

子非魚，安知魚之樂？

你仲快撚啲去死 賤種
一定支持你

樓主日日都po係咪有錢分

Up乜鳩

耶撚又拎牛頓黎打飛機
3為1體，笑而不語

證實？你死過？

物質先於生命呢點真係駁唔到

無圖，我話我係孔子輪迴都得

恐龍

你老母都好好屌架屌你老母, 機界賤種

第一段係咪講緊一即全 全即一

你唔可以話創造者係神
話唔定創造者冇絕對權力控制世界
佢創造世界之後授權俾其他人管理
Admin有絕對權力但唔可以創造物質
創造物質既冇絕對權力
形成兩權分立局面
防止任何一人有過大權力破壞平衡

又話唔定係佢地眼中
呢個世界只係隻game
而我地係players
Admin（耶穌）間中出黎同我地互動一下
然後走
創造呢隻game既人就係admin個阿頭

我地死左之後個account消失
返去現實世界
即係類似SAO

唔錯， 幾有啟發性。 好似人生的意義一樣咁玄

然後呢?

絕對唔係啦，大紀元喎

咁另一個世界好多年過50歲老人 想搵個後生妹都幾難

輪迴解釋人口膨脹？

The OA

嚇！淺淺..... zi.......

果度話去左就重新黎過， 但無話一定係人類或你已知既生物

果度話有多個平行宇宙， 如果生命守恆嘅話， 應該第二個世界減少緊生命， 加上好似無指定係人

魂環

我覺得其他物種不停減少, 人就不停地多.

我成日覺得呢個世界個數量係fix 死左全部物種加埋，多左人即是多左野轉生為人，但同時好多動物數量不停減少

量子力學角度黎睇，人同豬有咩分別？
今日係豬，死左之後永遠都係豬？

Lm

鳩吹到科學家信有神

一即是全，全即是一

意識唔係化學反應黎嗎？ 好耐之前高登有類似post

睇完就算系列

而牛顿的这位朋友其实就是英國著名天文學家哈雷，他因推算出一顆彗星的軌道，這顆彗星后來被命名為哈雷彗星。

哈雷彗星係哈雷計出黎

存在就係存在，存在嘅野會形成各種不同嘅存在
唔存在嘅野其實有可能被創造嗎？能量守恆係定律

你係咪閱讀能力有問題

乾坤一開 三七氣流一轉

外國有本書係講有個催眠師搵左班人催眠佢地
佢地講番好多上一世既野
包括自己上一世係邊個做過乜咁
有冇人記得個書名？

到時就會話意志/靈魂係一種能量不帶任何記憶，一定要有儲存記憶嘅容器先可以重新記錄

仆街 即係死左都仲要繼續食屎呀供樓

早係牛頓既年代已經有content farm

反而之前見過一個理論最深刻，

就係話呢個宇宙嘅所有野都好公式化，顯然呢個宇宙其實係由其他高等生物用電腦模擬出黎嘅，用意可能係用黎做觀察/研究用途

雖然唔太同意成日有人將解釋唔到嘅野歸向外星人/靈異因素，但呢個理論真係好無敵咁款，完全駁唔到咀

可能係隨機產生只要機率>0就有可能

幾年前TWITCH PLAY POKEMON就係想證實呢樣野

每一個生命 都有靈魂力量
肉體只係盛載靈魂既工具
肉體死左之後 靈魂會回歸宇宙 循環不息

利申：9up

輪迴關人口膨脹咩事
人既上一世一定係人？
地球係宇宙靈魂既全部？

全部鳩up
句句都話有試據顯示
但毛都冇條

( Show Blocked User - 機界原種 )

醫生講物理都咁多連登仔信

你係人, 因為你有意識
意識係人既大腦
受年齡/藥物影響會生長, 退化, 年老會忘記事情, 甚至連性格也會改變
所以已經可以肯定意識不能存活係另一個空間

人就算有靈魂, 靈魂只是生命電池
人一死, 大腦就會死, 會失去原有大腦意識
失去了原有大腦意識, 其實靈魂下世做牛做馬又關你叉事

基本上牛只有牛意識, 馬只有馬意識
你現在既意識只能活一世
靈魂就算可活千世萬
下一世已經唔係你

就好似孖生咁, 一樣 DNA 又如何 ?
大腦唔同連性格也唔同

咁就正 可以繼續供樓

反而想知一直推上去 人>外星人>創做者>上面係咩...真係我諗我死左都唔明，點解會有呢d所有野.....

從來唔信有鬼神......
完

其實得意識不帶記憶，就算係真既都無乜用
到時都係所有野對於個意識既意義=無

呢個係傳統西方認為嘅mind-body dualism 精神肉體二元論，但隨現今科學發展，應該趨向一元論，肉體靈魂係同一樣野，我覺得最好嘅理解方法係意識創造一切，包括物質，亦包括肉體，萬物本無相，色即是空。樓主文中講嗰本書叫Biocentrism，我睇過原文，但作者講嘅係宇宙唯心造，生物先係創造宇宙，有啲似佛學論述，但只係假說，唔係理論，因無法證實。

見到人名就可以負皮咗先

虛空有盡 眾生無盡

如果意識係軟件 其實會唔會有方法可以搵第二個載體去保存

SOMA

華文科學真係會睇壞腦

MR.A:
唔用Windows 可以用linux

Ok我即去自殺

吸左意識但去左另一個時空 咁個個都唔一定再係我 其實同死左冇分別

老細點知下世果個係上世嘅我?

咁急做咩
過多幾十年廿年就知答案
The final answer